{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100812",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페취향"
    },
    "text": "私が住んでいるここは毎日10:00~23:00まで運営されるカフェで、シャーレ2次の正門向かい側、シユサの距離に位置しています。ここは接近することが非常に便利に多くの方々が来ます。ここでは、アメリカーノ、イチゴラテなど多様なメニューを楽しむことができます。アメリカーノは3,000ウォンで提供され、イチゴラテは5,500ウォンで購入することができます。特別な味を願ったら、クリームチーズイチゴラテをさせてみてください。価格は6,000ウォンです。また、ベーグルサンドイッチとハニー・ブレッドは全て5,500ウォンで販売されて、ブランチは9,000ウォンです。最後に、ジェルラトアイスクリームは3,000ウォンで利用することができます。ここは材料を惜しまず最高の味を提供するところで、私の家族と共に特別な時間を過ごすいいです。迷わずに訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "このカフェは毎日10:00~23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェはシャーレ2次の正門向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなメニューを楽しむことができますか？",
            "answer": "このカフェではアメリカーノ、イチゴラテなど多様なメニューを楽しむことができます。特にクリームチーズイチゴラテがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは5,500ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "クリームチーズイチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームチーズイチゴラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーグルサンドイッチとハニー・ブレッドの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベーグルサンドイッチとハニー・ブレッドは全て5,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ブランチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブランチは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェルラトアイスクリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジェルラトアイスクリームは3,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは家族と一緒に過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、このカフェでは家族と一緒に特別な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような特別な味がありますか？",
            "answer": "このカフェでは材料を惜しまず最高の味を提供しています。特にクリームチーズイチゴラテは特別な味です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 445
    }
}